原來連張建宗都唔可以代表差佬，完全政變事件

差佬獨立王國

差佬既老細係鄉黑,
唔係張建宗

升得最快就係調去守元朗，鄉黑自然會交人幫你上位，得閒交一兩個爛頭卒，又掃下黃又掃下少量毒品咁升職

[緊急] 請求中共基於人道理由接收香港警察及其家屬於大灣區

777真係不得了 香港所有政治炸彈俾佢一野引爆曬

黑警萬歲